香港人要唔要轉用Twitter？

twitter為咗我地ban咁多五毛 反而fb ban得個幾個
不如用個會支持我地既平台？

支持

支持既推俾多啲人睇…

轉啦

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

twitter仲有港女咸相睇

Twitter : 不歡迎中國帶風向和輿論操作的行為

轉啦

好多正野睇

歡迎加入TWITTER
(利申用了近十年 @doomsdayspecter)

之前retweet太多都比佢地ban 左
而家再開番個新

佢哋為我地做咁多野
唔係繼續用奶共fb呀？

同藍絲共用一樣野
不了

已轉 反正FB都冇用

Zuckerburg 老婆係大陸人
知咩事啦

轉啦

支持全民轉會

由高登轉黎連登都咁成功
我地由fb轉Twitter一樣可以

已轉會用Twitter

極力支持

facebook 奶共到仆街
一講支那即ban 30日

轉呀Twitter好用咁多

Push

啱啱轉咗

唔用fb 好耐

fb 奶共

6月開始轉左
唔明有咩理由唔轉，簡潔易用，又無大量廣告

We The People need to be on all platforms the mainland is on.

#StandWithHongKong

一向都用緊

要轉要所有人/公司一齊轉 唔係咁易

要，叫哂所有人轉用

支持

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔少黃絲俾fb ban

Twitter好好玩

要

一直有用緊，支持

今日開始用推特

唔用fb 了

同步

啲news圍內share冇用㗎 要tweet比外國人睇

轉！！！！！

用twitter唔好一味retweet 俾多d意見/事實
當twitter係ig/snapchat咁用 (記住保護好私隱)
==================================
(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

啱呀

咁多咸濕仔
twitter 有好多相啱你地睇

已轉twitter,反正fb就快變condom

有無介紹

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

用緊，但唔熟

轉twitter都要有其他媒體同群組轉，如果唔係都係冇用

首先要大量香港人轉 d media就會跟我地轉

我都係為左#boycottmulan先用，頭先都被twitter ban左，不過聽完電話解返。其實fb依家邊個國家用得多？

雞蛋問題，d人見冇乜本地野可以追蹤嚟睇最後又係去返奶共facebook

推

轉左

支持，有用緊

acc已開

我覺得係facebook同Twitter 兩樣都要用，唔好咁輕易放棄個陣地

今日即時開番

到依家都唔明點解Twitter 係香港做唔到主流

轉左啦幾好

正丫依個

yes

用鳩緊佢架

用緊
都有retweet啲文
但冇人follow 好似對空氣講嘢咁

本身睇開啲日本page都用開twitter 而家係俾個藉口我100%轉投twitter啫